最撚憎d人話自己唔係黃定藍

落街食個飯，比隔離枱搞到勁嬲。有個相信職業係司機嘅男人同一個女人講，自己無話係黃色定藍色，總之就唔好搞到我揾食。

我屌你老母啦！

班高官係仆街，警犬係仆街，藍絲9up，黑社會斬人係仆街。但係佢地可能真係好愛國，可能比中共洗左腦，可能驚撚左中共。我都憎，但都算喇。

而家有一班後生仔女，有d連1蚊都未有機會賺過，就已經獻上自己嘅未來。為咩呀，就係為左你班仆街可以自由甘揾錢，唔洗d錢無啦啦比中共拎左。

你可以on9無腦做藍絲，自私話中立就收皮啦。

通常呢d人都欺善怕惡
舊時見得多呢d人，大言不慚咁周圍講
呢排多左神獸，呢班人即刻細聲好多

我中立

駛撚理啲港豬咩，同畜牲永遠冇辦法溝通！

咩中立，咩綠色，全部當淺藍處理
你有心機咪試下改變下佢地想法

中立=中方立場！

首先，我都唔明點解反送中嘅相反會係撐警察，應該撐送中呀嘛。

而家已經去到大是大非，黑白分明嘅時候，仲點樣綠啊。你可以淺黃，深黃，淺藍，深藍。點撚樣綠啊。我支持你地出去示威，又支持警察打9你。

當你望住一個人，比另一人打到仆街，你又唔去救佢。你甘樣叫好撚中立？需要中立就只有你執行你嘅專業嘅時候。警察就最撚應該中立喇，跟足條例做野，專業d。急救員就中立，示威者救，藍絲救，警察救。

或者甘講，我屌曬所以剩係向錢看嘅人。無論係因為錢所以黃，因為錢所以藍，因為錢所以中立，我都屌。仲錢錢錢，人地命都拎埋黎啊仆街。

唉，家中兩老，一個深黃，一個淺黃，已經不停鬧交。頭都大埋。要同藍色溝通仲難。

政治取向測試

Q1.你是否支持抗爭者理念?(1-5，5=非常支持)
Q2. 你是否支持抗爭者手法?(1-5，5=非常支持)

7-10分=黃
6分=中立
2-5分=藍